餵5米鱷魚慘變食物 她墜池遭啃爛半個身體消失

死狀太淒慘！印尼北蘇拉威西省米納哈薩縣一名44歲的女子迪西塔（Deasy Tuwo），在餵食公司飼養的鱷魚時失足墜池，結果慘遭一隻5公尺長的鱷魚啃食，屍體被打撈上岸時已經被撕咬破爛、右上半身疑被鱷魚吃掉。

據《Tribun news》報導，迪西塔在當地一間由日本人開設的珍珠養殖公司CV Yosiki工作，1月11日上午，迪西塔的同事因為找不到她，便開始搜索公司各個區域，但始終沒有發現迪西塔的蹤跡，後來在經過鱷魚池時發現有疑似人體的漂浮物，於是急忙報警，結果真的打撈起了迪西塔的屍體。

迪西塔在該公司已經工作15年，除了日常工作外，每天早上、晚上都會去餵鱷魚吃金槍魚、雞肉或豬肉，同事不解迪西塔為何會突然遭遇噩運，詳細發生原因還有待進一步調查。

呢啲就有圖

點解唔比佢死埋，救埋淨低個一半上黎就唔洗死？

鱷魚都食到女

慘。。。俾鱷魚咬好撚痛，佢地係咬住再係咁係水入面扭轉個身death roll去將啲肉同肢體撕開兩邊

慎入

好撚恐怖

屍體 識唔識解？

好彩低清，個人無左忽

好慘

呢d永遠有相有片

揸機條撚樣係咁高呼on99咁

估錯國家

肥絲入黎啦
真係食右呀

係唔係唔好食，食淨一半

食剩咁多
咪做大唗鬼啦

跌落去個下應該好絕望
rip

5米
根本係條 恐龍

呢條好清....最後拉上去仲要比人撩起條屍影....
得返半邊撻上塊黃布好係得返塊皮咁

番工=危險

有冇食左？

大晒鬼

嚇到老子條賓周仔縮到成粒花生咁細

條友好柒

相？

呢條係唔係傳說鱷魚？

高質

割肉餵鷹升呢版

5米

留名等真相

屌你訓啦

發臭你都頂唔順啦

連登仔：可食用

佢係問點解唔比佢食埋 痴撚線...

條鱷魚好肥

呢D先係片架嗎

今次竟然無高清圖

如果佢識得一野跳起 用自己身體重量責住鱷魚個口就唔洗死

鱷葬

仆街重要有片

講咁耐終於有片

治癒....

大好きな

可惜唔係高清 都睇唔到detail 但多角度幾正
條屍反上黎個下 班友淆到
最後仲反翻正個頭

最近先有套鱷口逃生上映中

痴撚線

點解我按完會有咸片

我都係

一諗到佢俾條鱷魚一口咬住嗰陣有幾絕望
心都寒埋

佢個網D廣告，用電腦睇會好D

d 咸片幾過癮

其實條撚屌 次撚次講悶唔悶

係陸地都仲有機
落到水佢轉身都chok暈你啦

4k

如果俾鱷魚咬住轉身 唔係會chok 暈
係上下身即時斷開

上面條友話一嘢跳起用個身壓住個鱷口呀麻
覆人之前睇下人地覆緊乜先

地鐵睇中伏，咸片黎既

廣告呀...條片得呢個網有，冇計啦，返到屋企先用電腦睇喇
你覺得係地鐵睇屍體冇問題，但又覺得咸片有問題

你知啲女人架啦

睇下有冇人搵到第二個網啦
總之呢個網就唔係伏啦

隻鱷魚食咗人肉會唔會返唔到轉頭，食唔返啲魚mo btw r.i.p

動物園肉食性動物襲擊過人/食過人，都要人道毀滅

咁我講得啱，佢真係食唔返啲魚mo

渣ga